喺地鐵站跌左銀包

幫我細佬開post
佢啱先去過葵興 荔景站跌左個黑色銀包
入面有身分證 學生證 回鄉證同$500
有好心人執到麻煩tg fkubitchessss

推

幫幫手

有冇問地鐵站職員呀？